*Κατάσταση λειτουργίας χωρίς πιστοποίηση*

Είναι μια περιορισμένη κατάσταση οπού μπορείτε να κάνετε κάποιες ενέργειες:

- Αλλαγή υπόστασης,
- Κοινοποίηση βίντεο,
- Λήψη βίντεο.


*Κατάσταση λειτουργίας με πιστοποίηση*

Πολλές λειτουργίες είναι διαθέσιμες σε αυτήν την κατάσταση:

- Δημιουργία/διαγραφή σχολίων
- Μεταφόρτωση/αφαίρεση/επεξεργασία βίντεο
- Διαχείρηση (δημιουργία/επεξεργασία/αφαίρεση) καναλιών και λιστών αναπαραγωγής
- Παρακολούθηση/παύση παρακολούθησης καναλιών
- Thumbs-up/down
- Έλεγχος ειδοποιήσεων
- Σίγαση/αφαίρεση σίγασης καναλιών
Αναφορά βίντεο/λογαριασμών
- Έλεγχος του ιστορικού σας